<h1></h1>
<h1 align="center">NEMASYSTEM - 2020</h1>

<p>O objetivo deste projeto é automatizar a entrada, processamento e saída dos dados de análise nematológicos. </p>
<p>Buscar eficiência no processo da coleta de dados e tornar mais agradável a experiencia do usuário.</p>


Para conhecer os **Membros da equipe**, clique [aqui](https://gitlab.com/BDAg/nemasystem/wikis/TIME).


- [x] <h1 align="center">1.0 ENTREGA 01 (10/09/2020)</h1>
- [x] <h1 align="center">2.0 ENTREGA 02 (21/09/2020)</h1>
- [x] <h1 align="center">3.0 ENTREGA 03 (28/09/2020)</h1>
- [x] <h1 align="center">4.0 ENTREGA 04 (05/10/2020)</h1>
- [x] <h1 align="center">5.0 SPRINT 01 (12/10/2020)</h1>
- [x] <h1 align="center">6.0 SPRINT 02 (05/11/2020)</h1>
- [x] <h1 align="center">7.0 SPRINT 03 (19/11/2020)</h1>
- [x] <h1 align="center">8.0 RELATÓRIO FINAL (26/11/2020)</h1>
- [ ] <h1 align="center">9.0 APRESENTAÇÃO DO PROJETO (03/12/2020)</h1>



<b>CRONOGRAMA COMPLETO E DETALHADO, clique [aqui](https://gitlab.com/BDAg/nemasystem/wikis/CRONOGRAMA).


TIME
* [Marcos Albuquerque Macedo [S.M]](https://gitlab.com/BDAg/dadosnematologicos2019/wikis/Marcos-Albuquerque-Macedo)
* [Drielli Laurine Meireles Cândido [P.O.]](https://gitlab.com/BDAg/nemasystem/wikis/Drielli)
* [Gabriela Pedroso dos Santos](https://gitlab.com/BDAg/nemasystem/wikis/Gabriela)
* [Maria Eduarda de Lima Rosa](https://drive.google.com/file/d/1oCq65F-QBmzDi6CcGgnQKX8ezEfmYjdU/view?usp=sharing)
* [Fabiano José de Carvaho](https://drive.google.com/file/d/1qdyag04_FOZOB6mHMs1B3NfxsDvzsMC5/view?usp=sharing)
